幫中大先幫中大先，城大只係想調虎離山

如果中大被攻陷，我地幾百手足都會比狗捉晒。城大只係調虎離山，教授已經send咗email城大唔會有狗過黎。

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

教授已經send咗email城大唔會有狗過黎。 source?

舍監回應7:30pm警方進入校園謠言：

「同學們，讓我澄清。剛才訊息提及7:30， 絕非有任何確認或聯絡，而是從一些學生中得到的猜度傳言。但作為舍監，不怕一萬，只怕萬一，所以先提醒宿生們，若留在舍堂，最好準備食糧，提早食飯，保護自己。提醒學生是舍監責任，寧可多說一句，讓宿生有所準備，並非指警方七點半一定前來, 更不是要求宿生離開舍堂。若引起任何誤解或恐慌，請諒。—Dr MA
——
Dear all, let me clarify the previous message. The info about police may come around 7:30 is the hearsay in the street. I do NOT mean that the police has contacted SRO or me. They may or may not come. No one knows. But as Hall Master, it’s my duty to put my residents safety as the top priority by sharing this heresay just in case it does happens. Thus the key point of the message is to remind residents to keep themselves safe by getting early dinner and staying in rooms. Or they may consider to stay outside if they choose. I don’t mean to create panic. Sorry about that if there is any inconvenience caused. My Bad. —Dr MA」